Boris Johnson 慶祝新年

PM: 點完睛 好畀錢啦喂

佢係滴雞精

睇tvb新聞見佢好似撚緊隻嘢

好多女

國際戰線：求國際封鎖香港

其實佢除左奶共之外 個look真係好撚柒 尤其個冬菇頭